環保撚可唔可以去中國宣傳一下

People of China, pick your fucking litter up